終於諗到點解決香港塞車嚴重問題

今日放工時間各大道路都明顯暢順 (仲要已經有樹擋緊某d 路段 )
可見塞車嘅元兇就係巴士
強烈要求淋病宣佈cut哂d巴士線就可以解決到塞車問題

又出膠post 負皮你

再負皮佢負皮你

係囉 塞鐵路唔好阻住我地呢啲有車人士啦

再正評你負評佢負評我

再負皮你正評佢負皮佢負皮你

屌你child登

無晒私家車 巴士 公家車 會重順暢添呀

無埋行人、慳番班馬線紅綠燈重開心添呀

停止150個單程証就搞撚掂啦
日日多架巴士係條街
起多十條幹線十條鐵路都唔夠你用啦

無哂巴士啲人搭地鐵小巴再唔係買私家車
結果咪又係多車
分分鐘啲人行路返工,跟住行人路唔夠闊行出馬路
真係膠post

教導下d人點正確使用快線

cut晒私家車咪暢順囉，一架巴士可以載既人數遠超私家車啦

係囉 cut曬啲私樓 起曬公屋咪得囉 住得又多人

Cut 晒啲社會福利迫走寄生蟲，可能隨時隨地交小一半稅

科技撚研究到飛車未？

研究到都要諗下撞車同壞車點啦

咩叫公家車， 真心唔識

Cut 哂啲人咪唔使揸車搭車行路囉
科技撚發明到隨意門未

啱呀
一架巴士12.8米載到150人
假設三架私家車貼住泵把行都係載得15人

但私家車不是罪 只係香港地太少人太多

Cut人口咪仲實際 btw第一個殺撚左你先

小巴巴士班減少 校巴cut
減的士數量 補貼地鐵車錢
西隧收20蚊

搞店 路面暢通

啱呀, cut 曬路面公共交通，地底班賤民點迫都無所謂